icy真係好好聽

彩鈴正能刀

收聲啦你 我Yuna新一代centre呀

收皮啦
彩領屌打左

分化狗

唔知彩演同彩領組姊妹檔會唔會窮呢

打啦打啦好聽d，但Yeji依然咁靚

no

每次comeback我一打一打咁買

柳真完全屌打曬成隊

柳真原來有屌。。。

...

組合名叫Ape